有無發現ig⋯⋯

邊個發起tag人畫比卡超架？大家ig有無？

想屌好耐
又一班弱智係度洗版

比人tag左但冇畫
想知邊個發明出黎